IMF 話台灣係中國台灣省

傳送門:

click download all data excel file 就搵到

點睇

IMF&WTO呢D垃圾組織黎，侵主張美國退出不無道理